[終於再有狙擊手電影!] Edge of Tomorrow導演新戲The Wall trailer

john cena
登登登登 登登登登

高登仔唔係好鍾意1 v 1狙擊手既戲既咩

班友而家大戰緊呀

JOHN CENA!!!!

睇到個場景諗起早排美軍俾人伏擊個段片

套戲其實唔錯, 唔明點解hkmovie得2分唔夠咁低........